# README #

Voice Pitch Shift

### What is this repository for? ###

In questo repository trovate le sorgetni di un software compilabile in Qt Creator per il pitch shifting in tempo reale della voce.
Il software si basa su alcuyne classi STK https://ccrma.stanford.edu/software/stk/

Uilizza in Windows driver ASIO
Può essere compilato con Qt Creator https://www.qt.io/ide/
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

Per poter compilare il seguente programma avete bisogno del framework Qt intallato nel vostro PC.
https://www.qt.io/

Inoltre in ambiente Windows dovete avere installati i driver ASIO.
Se la vostra scheda audio non è provvista di tali driver pootyete utilizzare ASIO FOR ALL http://www.asio4all.de/

### Contribution guidelines ###

Fate come volete.

### Who do I talk to? ###

Io Sono Giorgio Mariangeli
Se vi serve conttatemi.
